北角陳家樂教人著草,自己買機票去英國

PR 拉
請關注12位手足

cctai班賤種軍師有邊個唔係咁
平時係咁出POST叫你做呢樣做果樣,有咩事自己第一時間著草

叫人衝 自己鬆

最當手足係condom先係佢哋

手足一係坐監,一係孭緊幾條罪走唔到,一係無能力走
之後cctai軍師轉頭出post話唔移民留係香港果班係港豬,俾共產黨迫害入集中營抵撚死

佢話年尾買阿聯酋去 但宜家無機搭

一時又話要人
一時又話要走

師兄心水清

希望中共殺佢全家

Cctoy不意外

呢件人渣等天收

有次同朋友講移民啲嘢
佢移民 我則因為屋企人而留喺到
大家都覺得自己港豬
佢覺得自己冇撐到最後 好港豬
我覺得自己仲留喺香港 唔多唔少覺得香港仲住得人 好港豬
如果係親手足 根本唔會敵視對方 惡言相向